我升中一, 派左入高雷, 有咩要準備? @@

終於升到中學啦><yeah^^

準備警犬套裝

同鐵打鋪老闆打好關係

學下泰拳 空手道 健身 依間中學出名體育 練定無死

祝你武運昌隆

高雷武館
打贏左邊差館 打輸右邊醫院

想唔想唔俾人打？
想既留tg傾

Mummy知我讀高雷好似有D唔開心有冇人知點解

有無片睇下

讀多兩年報警察

聽早學生時代殺過人易d 升職

我想專心讀書, 玩下音樂咁

退學報毅進計劃

專心練體育 大個做差人 第時醫生律師都驚左你 最叻最威會係你

我想讀書

捱到畢業仲未死先講

寫真啱唔啱

第一年係會難捱啲
但慢慢會開始識曬各種武術
成為李小龍再世

音樂同體育兩者都可以兼得
你睇下甄子丹 又打得又識彈琴讀書都唔差
加油💪

勝利者去警署 失敗者去醫院

最後大家都係去警署返工

由細到大都淨係聽過跌打鋪

多謝, 不過我既目標係山齊士

食止痛藥 冇用嫁

一定要用鐵打酒 卒散瘀血佢

唔係第時風濕你就知味道

仆街crows 電影睇到旋風雄冇睇了

買定拳套

第一志願 高雷中學

系

如果唔係派膠，去扣下門啦。喺高雷，乖都變曳。

一打醫療劵

好多人一講起高雷淨係諗起武術
其實高雷都好著重足球，睇返個校訓就知道

凖備入隔離坐

等我入去做高雷山齊士先

囧 ╮(￣▽￣"")╭

我個fd試過入去考Oral (好耐之前會考）
走果陣見到有條友俾人捉住黎打，嚇到佢即刻跑走

我有賣人壽，有興趣留tg

武館 注意咩。。。身體囉

口語：鐵打
書面語：跌打

準備身後事

地雷你都入到，係勁嘅

想入都入唔到

哦

左邊有差館
右邊有聯合
課室窗口裝哂鐵籠
無事既無事既

呢幾年回哂塘啦下話

扣唔扣門好

講真，入地雷不如入地記(月華)啦，起碼有個泳池先啦

好似好MK

著名校友
李君妍：香港無綫電視女藝員，曾參加《功夫新星》。
好似幾勁

而家嘅高雷無野架啦同十幾廿年前嘅相比
放心啦